想洗牙，有冇黃嘅牙醫

如題

啲牙愈洗愈黃

牙齒好黃既牙醫？？

你幾耐冇洗

我都想洗
疫症緩和先去

我係深黃 排牙深黃 幾年冇洗

黃就是叉但啦，係頂唔順d 牙石

由心底黃到出牙面嘅就最好啦

問定先冇壞嘅

20幾年黎冇洗過牙
開始敏感

有無洗完牙洗其他野架

有冇推介姐

有冇靚仔牙醫

宜家好多診所都停左洗牙 仲有邊間可以洗架

唔敢洗
原本半年洗一次
上年9月尾洗完
睇黎下次洗可能要暑假

琴日去咗呢一間，保證黃，洗石450

book左！ 痛唔痛，手勢點？

排牙好黃

除左洗牙 補牙之類o唔ok?

依家仲有得洗牙嘅牙醫都唔會係黃

記得港島有間好早期已經貼晒文宣

有良心嘅牙醫依家唔會洗牙。。

呢個時候仲洗牙

呢排唔好搵命摶啦巴打, 過哂疫情先啦
牙石唔會死人的